Vp VB až mě Vp NN . 
Už Vp v NN , někdo z AA NN Vp a Vp se mě , co se mi Vp . 
Cl NN Vp její AA NN , a jí Vp . 
Vp VB NN v NN , ale ještě moje NN Vp NN na NN , proto Vp VB Vf NN . 
Za NN a NN , nakonec Vp Vs . 
Vp VB moc AA , protože když VB Vp NN NN , Vp tam ještě Cl NN . 
Vp VB žádný NN , a moje NN mi Vp nic o ní , proto VB Vp NN . 
Naštěstí se Vp , jen Vp před NN . 
Vp VB , proč Vp tam . 
Ale , nyní VB , že Vp jí moje NN . 
Protože Vp Cl se mnou Cl NN . 
Cl z Cl NN Vp NN . 
Nic Vp NN . 
Ony mi Vp , že Vp NN a VB Vf AA NN . 
Vp VB Cl NN . 
Když VB Vp , že NN , která Vp , Vp AA NN na NN a NN pro mne , a Vp VB NN , protože Vp ona , sotva VB se Vp . 
Navíce , já VB , že ony Vp Vf NN , když mě Vp jestli VB Vf , a Vp VB " Ne " . 
Nyní VB s AA NN na NN . 
Už VB Vf takový AA NN . 
